屈福特 對 車路士

04：00

睇唔睇好

都4點啦戇鳩
唔睇你到依家未訓托撚啊

好撚攰下半場先醒睇兩條新兵算
橫掂都係閪波

又要睇摩閪條撚樣

又有卡希爾

屌你又出雞曉 即刻唔想睇

慘得過要睇雞曉？

捱夜睇西波

冇中鋒就好心出住污啦屌
一定好過無鋒陣先

一開電視見到雞曉

又要睇電欺

有無LINK

上次先話唔睇深夜西波
今日又忍唔住睇

唔睇=fake blue

hi 巴打 我都係

原來牙朗休息

雞曉

一黎搞d咁既野

講波果個係何輝

係

雞曉走啦屌

cahill

real blue here

唉 犯賤+1

巴卡

屌你老母巴卡

Baka

藥膏我屌你老母

屌你老母巴卡又派膠

屌你咩巴卡

咁嘅陣,唔想睇到一肚火,瞓先

已經唔要求啲咩，輸贏果啲都開始睇化
淨係想有1場可以90分鐘冇人派膠姐，都咁難

巴卡清落人到

巴卡10分鐘柒左幾多獲

巴卡幾時死

Baka要派幾多次膠先夠

我到底睇緊乜鳩

baka 柒頭 cahill

又黎 換走佢啦 d攻勢全部都係佢甩波做出黎

弱點攻擊baka cahill

連安仔都麻麻地

同上場一撚樣
俾人逼兩逼就唔識踢

睇咗10分鐘
返去訓

咁都空晒

0攻勢

對面角球戰術

柒頭

空哂？

安

金章

韋帝
龍都唔中

屈福特不嬲都係踢法主攻 岩岩角球走位勁靚

兩邊鬥失機

韋利安同巴卡約高又鬥柒

安係咪未傷好曬

巴卡柒好多

好大誘惑

佢做返自己姐

比多次機會安

世3

世三都係咁甩

baka真係垃鳩圾

踢得好亂

18年場場4點既波都睇場場都比埋D西波我睇

平時練波係咪踢好慢 好似一快唔識踢咁

好撚閪

冇左真隊應該已經輸緊

閪波

巴卡同卡膠個腦係咪裝屎

痴撚線巴卡

角球搵azp守個肥佬 ？

30分鐘好換走baka啦..

屌你老母巴卡 派撚完膠未

巴卡靚直線比對手

炒啦屌你老母

波都運唔到上去，屌你老母識唔識教波

摩西

食得屎未baka

17分鐘baka幾次致命傳送

支持即炒，唔好再煩

雷斯唔爆其實好好
甸臣d傳波太保守

可唔可以打一道雷轟撚死巴卡佢

我睇緊乜野

巴卡做乜9

巴卡係咪著錯顏色衫

Conte out!!!

唔講以為佢係黃衫果隊

好心就長用天神+雷斯+真隊做防線啦

呢個陣太多炸彈

干狗坐低左

踢緊乜野垃圾呀
多謝干sir

干地棄game

巴卡派膠仲多過對面攻勢

辛苦簡迪 拍住個弱智嘅踢

買啲人 全部都傷完
個態又知點 又唔出得
ON9都冇人換黎踢

致命傳送

天神對deeney實係強姦

躝得未

屌你now係咁講熱狗場波
一次半次都算鳩數 隔幾分鐘就討論一次
而家播緊熱狗對利記

出愛馬神 基佬 換摩西 係咁斬算 個波經中場都驚件垃圾派膠

屌你老母又係巴卡

巴卡表現係負分

on9

baka派撚夠膠未

點解巴卡可以咁撚柒

最柒係干地..依條友邊可以正選

雷斯見到巴卡都唔想傳

點解我轟每一位教練總要養契仔

其實係咪學界買番黎

見到巴卡個種廢先知原來個時米帝都不太差

又黎垃圾鬥垃圾

米帝最少唔會比波對面先

Baka真係食撚屎

尼日利亞施丹

零攻勢

巴卡弱智敢認第二 無人敢認第一

痴撚線

干地又要打假9
中前場分散到咁闊打條毛咩

咁既表現 唔好話前四 頭十都勁過我地

唔記得祖記兩球？

巴卡想點撚樣

巴卡 紅

紅撚埋

做乜撚野

屌你老母

baka屌你on9

哇屌佢老母，真係非洲學界執番來架？

紅埋

自動申請出場

躝啦屌你老母

深夜閪波

垃撚圾

走啦屌你老母仲拍手

巴卡 我屌你老母個老母

巴卡可以去死

一場半場唔算太差 呢件垃圾場場都咁

垃圾巴卡
訓得

冇baka
成隊可能仲踢得好左

廢撚到咁既地步

有無人用緊now 係咁彈 話同時間用緊 明明就得我用緊

誤判wor...

屌你老味巴卡約高

今季幾張紅牌都係自己撚失波之後食

咁樣自動申請離場 條仆街收左幾錢

巴卡長時間保持垃圾

Del app再開

有啲黑哨feel

樂觀d睇 之後個場唔駛再見到baka

我睇到笑撚左
呢獲唔洗麻煩干地換走件智障啦

又几好笑 红埋

屌 點解唔係直紅 睇少三場都好呀

我用ipad開now
冇事

巴卡條on9憑乜仲可以出場

有

干地：我份解約幾錢話？

明知自己廢 自動申請離場

sad but true

Kante終於可以名正言順自己一個踢哂成個中場

佢自己推甩左 又踩中人隻腳

答案係巴卡

多謝干地

我iphone同ipad試過都係咁彈
屌佢老未

车仔一季实搞一两场咁噶嘢

好頭痛 7度半夜起身
睇閪波

場波咁鳩，唔搵啲其他嘢講點撐到

多謝巴卡為車迷帶來健康 我起身睇真係baka

半場瞓
踢左30分鐘一腳好波都冇

真係睇咁耐波未見過有人廢到佢咁撚樣

安走 法比in..

佢真係唔識踢波咁

屌過埋今場襯baka停賽踢佢落後備啦

小個炸彈可能舒服d

咁既陣點樣攻

出法比都唔出dw

法比 又踢少半個 無眼睇

仲要換安
屌你老母神奇換人

可能因禍得福

無baka餵波比對手仲好

屌你老母 躝啦

安都叫hold到波

喂 求其搵個人射下門啦 唔係又零射啦

打少隻翼 中場仲打兩個工兵?

唔係換安就pedro hazard
可以點？

安咪射走左個波

死撚開啦

干地啲換人
真係想大家早啲瞓

我覺得都叫合理嘅

係後場鐵筒算 起碼有一分

簡迪自己一個掃晒中場咪夠

換摩西打四後衛 唔得？

唔講真係以為干地去非洲旅行見到巴卡踢緊街場，然後見條友高高大大就執番來

係喎 鳩到唔記得左

巴卡順利搶返雞囂 成為第一屌人

干地終於有返啲火
不過有撚用咩

究竟要幾on9先會天寒地凍半夜起身睇西波

無眼睇呢隊車路士

唉 班車迷仲咁大聲打氣

飲水嘅料就係得咁多
正路緊係搏下法比有神來之筆
但係前鋒都冇搵鬼接應

借走件垃圾 一係夏季用佢加錢換人返黎

正真on9嘅車迷

出基佬pls

其實巴卡個腦諗乜
兩黃一紅出場個陣仲拍手

貼錢都未必有人要

打屈福特都打到咁歐聯唔比巴炒真係算偷笑

冇腦既 對唔住

柏度換住污啦屌

仲有邊個肯買件戇鳩

無腦點諗野

呢下佢岩 哂下時間

炒啦屌你老母

又係雞曉走甩

12碼

sor，傑志都唔想要佢

仆街

12M

摩西換住污唔

屌你老母
盲既都唔撚會場場出雞曉巴卡啦
干狗on99

訓得

向邊推你出咩龍呀 on9

係咪得我咁on9連續兩場深夜起身睇呢啲西波

雞曉 巴卡唔該快啲斷腳

紅埋雞囂得唔得 我想下場有正常波睇

點解要出迎？好有威脅咩個個位

同意

岩岩睇
巴卡斷腳啦屌
屌12碼

我睇撚哂4點咁多場西波 屌佢老母

唉含家產啦真係又一場西波

正宗深夜西波 紅牌12m 一定唔少得

低能

1:0

快d輸5-0

淨係連續兩場西波咪算少

落超市買野好過
你地慢慢

雞屌！ 屌你老母

Now app彈到仆街

救命 前四都不保

.#cfc fans singing 'you're f***ing sh*t' as Bakayoko went off

On9 Cahill 走啦

卡吐：有個卡字都派哂膠 點少得我

Cahill Baka 陳豪三大廢西同埋
Cahill回身慢到仆街

仲要睇親都輸 屌佢老母

屌你老母干地走啦仆街

本來全場都比人壓住打
仲要踢少個再輸多球12碼
今場輸鳩硬了

一起身，見對面入左球12碼同紅左件⋯⋯
我返去瞓算

轉4後防吧啦屌

柏度好撚廢

垃圾波

成班頹撚到咁 你話唔關佢軍訓式事咩

干地半場快手摩閪換豬腦打4後攻佢老母閪啦

全部都係自己攞黎柒..

有無人now隨身睇 電腦睇唔到

上d新兵練下算啦屌

呢個真

希望輸多啲

人地買人即食即用
全部有表現
我地就買黎擺

睇唔到咪好..睇到眼冤

On79 後面傳左傳右
屌你老母 今場7:0 算
仆街巴卡
干地屌你老母

未understand 干狗既idea of football呀

干地走啦

巴卡=正選 唔使睇
巴卡+卡希=賽果都唔使睇

唔差在輸多場3:0啦屌

返去打mh算..

巴卡 雞囂幾時死

炒啦屌你老母
死攬巴卡+cahill已經唔使任何藉口
買美斯畀你都冇用啦

又唔中龍
最低限度都中龍啦下話

痴撚線唔好講射門，屌你半場都出唔到我睇緊啲咩撚野

仲話打疤狗

哇屌 又輸緊 仲要打少個

咁樣踢343車入過幾多球

真係DON' KNOW WATCHING WHAT

true blue 捱埋下半場

柏度真係跌得好緊要

巴卡個人表演
完全睇佢點樣撚尻我地

呢隊車仔真係好廢

有件垃圾踢成咁 其他人點唔頹

已準備好睇破紀錄被大炒

成隊都垃圾 cahill當自己大佬 成日控能著個波又唔交 拖佢老未咩

果然係西波..訓醒干地應該炒左

半場都過唔到唔撚係干地責任啊

屌你老母躝啦

已經絕望

等撚住俾啊妓笑啦

屌喇星又唔撚出前鋒係咪on9
根本搵雷斯9斬俾豬腦鳩set俾兩翼已經好撚屈機啦

戴住個章呀嘛

2射 笑撚死人

有正前唔出出假9

衰撚過摩狗，摩狗第10個季起碼唔會比人圍住砌。係不停輸反擊攻唔入

屌你換埋住烏出黎啦

打少個都唔轉4人防線ON撚鳩

做true blue做到好辛苦

可以係咁斬鹿

仲要兩球飛機

啱啱訓醒見到1:0+紅埋 訓返算

我之前都試過，試下熄電話再開機

係咁彈

今日笑話

上場啲人又傷又未出得(住污)就話姐
屌你老母今場多返個中堅中鋒都死打無鋒陣

干地硬係要用死cahill 轉身慢冇速度 下半場黎多幾個十二碼

半場都唔換基奧特就死撚咗佢算啦干地

感動既係又係睇半場訓得
冇期望會反勝

個波經中場都死 諗住半場會換 點知半場都挨唔到

對面見到cahill同baka拎波就即刻成班衝上去又逼又圍
根本就知佢兩舊大垃圾咩料

巴卡食屎

豬腦用黎擺既

Chelsea fans singing "You're fucking shit" to Bakayoko when he was sent off.

條撚樣岩岩走個陣仲要拍手掌

豬腦打救我地好冇

難得臭莉久失分，唔好咁柒好嗎

I'm hearing #cfc are looking to appeal Bakayoko's suspension...they want it to be a three game ban rather than just the one

領隊戰術係咁逼個兩件on9就自動勝利

下季咩教練都好，賣/借佢，唔想見到

原本咁多人都有呢個問題

打假但球球打長波，我屌你老母咩干地

戇鳩仲拍手

請返迪馬提奧黎教
打自動士氣波仲撚好
話唔定對疤 仲可以借運-6贏

諗住屈福特都冇死

依加真係要諗諗買唔買多次飛去睇

朝早班迷干呢?
我屌唒你哋班人嘅老母呀

知錯了

佢話我未訂購

屈仔主場贏阿狗wo

我覺得干地首歌應該由Antonio~ 改做

刁哩怒毛 刁哩怒毛~
刁哩怒毛 刁哩怒毛 刁哩怒毛~

我轟不賣不借垃圾 冠絕歐洲良心球會

屌你老母
學人迷干？

點解巴卡約高可以30分鐘派咁多球膠

再紅牌出場
仲要兩球黃牌都係自己甩
真心第一次見一個球員由頭膠到尾 30分鐘2黃1紅 ...

點解賣馬迪比最聯

巴卡約高買左幾錢?

利申: 非車迷

自己攞黎

對面個杜哥利仲勁過巴卡幾倍

成隊都勁過佢啦屌

坐輪椅都勁過佢

是但去英冠執件都應該勁過佢

即刻交換返chalobah返黎啦屌佢老母

thanks conte

英甲都好波過佢

迷高又撚

港超都勁過佢啦

已經係廢撚過學界

呢個陣應該係球會成立以嚟最差

仲未換

隊長又表現

一過半場就失

炒未

屌你頂人

屌你唔出前鋒傳中有撚用

傷？

摩西 換豬腦啦

冇g 點，係咁斬中，係咩玩法

同出達子果陣係咁開短角如出一轍

摩閪斬乜撚

偽隊

雞曉柒到呢

卡膠

卡膠真係世界級笑匠

唉,雷斯開始上腦

平安鐘*2

卡吐玩野咩

關卡吐咩事

依加先出

法比

又傷多個

世三唔返落黎波 都唔會攻到

屌

屌你雞曉細細力

真係on撚9
明知冇人用都擺下先捨得出
有人用果陣唔怪你呀

有冇人用唔到電腦睇621台
佢話我未訂購

又傷多件

2018真係好撚閪黑

住烏 終於出

早，conte out

我上半場冇事 下半場係咁話同一裝置xxxx
屌佢老母 now on撚柒閪9

利申 前員工

又傷多個前
柏度呢下一定唔少野
起碼兩個月

雞曉完全比個肥仔ko

有冇人都唔多慣住污著藍色

我

法國隊咪又係藍色

有冇咁撚多人輪住傷啊

住烏

終於有前鋒

Bruce buck
干地

有d威脅

Kante 超熱血

干地食花生: 快d炒我啦，我棄game喇

屌你有個前鋒做支點爭幾遠

我都係咁話

高兩尺

只論排陣
係呢度是但執件去教車仔都好過干地

可惜油王唔睇連登

唔好係邊路搞咁多 快 d 出波效果跟好

呢獲我都唔撚撐conte
明明有中鋒都唔出
上場就話住污1日前先踢完阿記迫住打無鋒陣姐
今場都唔撚擺佢正選
人地明明上星期先後備幫阿記落場 論狀態點都唔會太差..... 點知今場都係寧願無鋒都唔出佢 咁買佢黎托？

希望1:0後真係炒干地
真係重新洗牌係救車既最直接方法

唔出波比個高治你都無用

黃衫威脅勁到

法比好柒垃圾

唉

屌 而家踢少個都有得打
一早要出前鋒啦你老味

唉，仲點同巴塞打，棄將都玩死車

雷斯斬乜鳩

普捷天奴黎睇波

準備見工

無聊得濟

輸緊仲要打少個中場就咪撚搞咁多花臣仲玩地面啦
下下鳩斬上去比住污衝好過
佢攻唔到既話做二傳比後面班矮仔都好呀

個射門紀錄真係笑死人
干地快d走啦

比基奧特唔該比到頭

歡笑干地

雷斯啲長傳係放狗
唔啱住污拎

揀定屈福特有咩人買

法比雷斯長傳冇一下傳到 送返個波俾人攻
乜鳩戰術黎?

黎講88

因為佢地仲係比位唔比到腳

垃圾法比

1:1

戰術冇錯
打少個唔咁玩可以點
係錯在傳得衰

射近柱

屌 咁細力

法比射乜閪啊

夏神

都叫有威脅既

干地應該執一分就開心到瀨屎，9成換飲水入黎守

1:1 hazard

夏世三<3

世三

還是要靠夏神

又係靠世三

最後9分鐘先開季？

世3

真係想喊 次次4am都西波
仲要西到咁既地步

謝世三 carry

勁

屈世三

世三造完波比法比
決定自己射仲好

救干地一命

hazard其實好撚慘 出左前先好小小

夏神 carry

艾斯都好勤力

屈福特痛失2分

一撚早放住烏正選咪拉到位比夏殺囉

世三朋友隊

世三有火
仲有機

贏埋佢唔該

cup埋佢啦屌

嚇死

射靚到
夏薩特與車路士球隊

有住烏係夏神前面開路差幾撚遠

勁2:1

而家先叫似隊波

雞曉又走甩

2:1 mola mola

cup

唔
撚
係
掛

平安鐘

世三唔再信隊友

笑撚死

屌你老母個老母個老母

好波

笑話

屌 比人猜撚到入去

垃圾後防

成班睇戲

屈福特好波

人又唔換想點？

屌
你
老
母

後防今日甩左幾多次

干地比人炒終難救
夏薩特你已經做得唔錯

正式收皮

一個one two 後面成堆睇波

屌你法比 埋去迫啦

巴塞條友好撚勁

雞曉做緊乜撚

雞囂同干地係咁先

迪路菲奧爆佢

卡閪爾做乜鳩無啦啦踢左中間架屌佢老母

我係夏神都唔續約啦

出法比已經唔知使乜9

見撚到雞屌炆撚到想喊

呢場輸波真係快d炒干地
咁都輸得值

5你老母閪後衛咩 守撚到阿 屌佢老母
卡希爾落地獄啦冚家剷

之前踢得咁辛苦做咩

唉 一個人對一隊 點踢

俾人入波雞囂好興奮

卡膠點解仲可以留係到

干地走未

挨左咁多季 辛苦佢啦

3-1

一推就過

3:1

又係雞曉

都話佢好撚勁

Azp Hazard Kante

好野

又係迪路菲奧

任意中出 輸夠半打啦屌

雞囂真係無撚用㗎

又係cahill

一對一都比人輕鬆射入 隊長

繼續出cahill啦仆街

繼續！咁樣干地一定炒硬

搵人殺左雞曉佢

直接落去變中遊算啦 無期望無失望

今年深夜一場都未撚嬴過

in cahill we fuck

揾個慢睇住個快實死啦

世三追和 之後連失2球

去到禁區仲縮咪比人睇住黎食囉屌你老母卡希爾

搵卡希爾、雷斯守最後，干地簡直on9到極點

炒干地

cahill
baka
炸咗咁撚多次都唔識死，冇嘢好講

咁都斷唔撚到個波
雞囂你食撚屎啦

唔知做乜柒雷斯同cahill要換位囉

有雞曉既勝率有幾多

黎緊對疤

3球都係deulofeu
3球都係雞囂

對面比哂面 你唔入 我唔入

雞曉成場有咩作為

干地炒硬

有波帶去卡膠到就

得番迪加可以用

阿巴 call左的士未

干地個樣都聞到魷魚

4-1

一個炸彈自爆 另一個又爆

補6分鐘
4-1不是夢

卡希自己走啦

4-1 好波

4-1了

6:1啦

有咁既隊長 真係

今年win左幾多場呀 場場比人大炒

好波呀

放題？

好野又入！對屈福特輸4：1
對巴兩回合一打唔知夠唔夠輸？

世三又係 入咩姐

點睇都係azp 天神 迪加啦

雞囂成個女人咁 怕波縮

唉屌你老母痴撚線

之前歐聯對巴塞雞屌比人扭撚到傷出已經覺得佢柒柒地，屌你老母

賣盤啦

邊鳩個跌倒

Goodbye and thank you 干狗

輸多 d 好 快 d 比人炒

輸多啲就岩曬

連續兩場俾人炒 好爽

炒得啦終於 thank you conte

住烏：咪一鳩樣

趕得切起身睇干地最後一場

正！
4-1

干地被炒機會又加

巴塞大後備都搞掂到我地

對面打起左 呢球射得靚

爽呀

巴卡，偽隊，摩西
全部垃圾

用barkleyf4 算la dllm baka 乜撚都防唔到
Dllm conte

希望啦

講真使左咁多錢 唔覺d人腳好過對面

對疤40球夠唔夠輸

我願意換公海笑車、永追唔到獌既結果，換干地即炒

偽隊第一垃圾

明顯對面好好多

基佬係咪雲爺爺間諜 一黎場場輸3球

以為屈福特搶緊前4

潛水唔上波台幾日 比人笑到面黃

你覺得真係干地問題咩 閪女人唔比佢買人咋

見到世三都心酸
人地係前搏殺，卡膠就係後門放火

真係睇到好唔開心

有無人有迪馬堤奧電話

見到世三仲咁有火真係

巴塞班友睇到呢場波應該笑到見牙唔見眼

一開始排錯陣啦，冇支點，無人係前面停波

迪比亞治奧幾個鐘前暫掌意大利
干地返意大利教都冇得諗嚕

原來係因為你

死攬兩件炸彈 怪得邊個

死出cahill baka一定係西女人迫佢啦

豬腦

買一個但又放/借走一兩個
閪女人

死干狗

新黑氣石

搵人係更衣室攞鐵棍招呼巴卡啦

世三俾再假希望

閪女人唔買人比佢所以2場打中游失7球

OK我錯，conte out

干地唔掂啦，死用偽隊，已經夠死十次

Personally I hope Chelsea don’t sack Conte and I think he deserves the chance to turn this around
@Matt_Law_DT

你老母畀狗屌緊呀

全隊得四五條友係踢波
緊係輸啦

住烏 世3
好有火

3後衛入面有兩個係炸彈，咁樣踢10後衛都唔夠踢啦笨7

好期待美斯撚雞囂

呢樣係我最感動

屌你老母卡希爾巴卡兩大毒瘤

一轉4後防
Cahill+luiz 要幾多有幾多

小花休息下啦 B隊都夠

巴塞借將都打唔贏，點打巴塞呀屌

如果卡希唔係隊長 佢根本無機會出
巴卡45m 我唔知係咪身價問題

油王快d炒干地
咁樣我地涯夜睇都值

Morata唔掂
比佢買基奧特
咩叫唔比買？

雷斯都盡曬力
有雞囂係側邊真係多多都唔夠輸

又迷干 我屌你老母臭閪

開心既係下場唔洗見到baka

天神幾時好翻
屌 咁搞今年頭四都冇機
連輸兩場應該要食硬嘅波
踢到咁點打雙曼熱利

雷斯我覺得罪不至死
但你睇下雞囂

呢樣最開心

住烏同偽隊係邊個黎？

下場唔洗見到干地先係重點

真膠？

見到都唔開胃....踢咩野波呀班友，真係職業球員？

除左賣馬迪買巴卡
車買左幾多人

希望瞓醒見到巴卡 雞囂 干地仼何一件有新聞

干地咩人出得 咩人唔出得
都唔撚知 買美斯佢死撚左啦

我唔知你假膠定真心
我禮貌上都會答你
住烏= Giroud
偽隊= Cahill

事實證明
3後 4後Cahill 都踢唔掂
佢去執波仔啦

自殺算啦

去堆填區啦

偽隊果種鳩真係
第二球佢仲要鬧鳩啲隊友

睇死干地又瀨鳩雷斯
累偽隊